[
    {
        "question": "Ordena la palabra: OCUETVRLINÓ",
        "response": "Ventrílocuo" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: DIOPELEAPELPR",
        "response": "Paralelepípedo" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: LITOIEALAMCPIOMETRMT",
        "response": "Polimetilmetacrilato" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: ISTAHOCIANIM",
        "response": "Antihistamínico" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: OGDRO",
        "response": "GORDO" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: RACETLIOREOSISER",
        "response": "Arterioesclerosis" 
    },
     {
        "question": "Ordena la palabra: ONATIÓCRPASOC",
        "response": "Procrastinación" 
    },
    {
        "question": "Ordena la palabra: OTEMOERDIN",
        "response": "Endometrio" 
    },{
        "question": "Ordena la palabra: OPOALACRMTILITMEILMET",
        "response": "Polimetilmetacrilato" 
    },
{
    "question": "Ordena la palabra: OTAOAFANOCGRFIEEELCCLI",
    "response": "electroencefalografista" 
},
{
    "question": "Ordena la palabra: OPIAVOVRÓ",
    "response": "Ovovivíparo" 
},
{
    "question": "Ordena la palabra: OALCTAETMRI",
    "response": "Metacrilato" 
},
{
    "question": "Ordena la palabra: IOSRNCBIEILXOEOUCD",
    "response": "Desoxirribonucleico" 
},
{
    "question": "Ordena la palabra: IGOOARNRITOLRLNOOÓOG",
    "response": "Otorrinolaringólogo" 
},
{
    "question": "Ordena la palabra: UGTTOMIOOPDOR",
    "response": "TOMIGORDOPUTO" 
},
{
    "question": "Ordena la palabra: IEOLOFPTDBEOBRA",
    "response": "Lepidopterofobia" 
}


]